{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_012109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "합천휴테마파크"
    },
    "text": "陜川休テーマパーク (합천휴테마파크)\\n\n慶尚南道陜川郡龍州面霊上路172\\n\n陜川ヒューテーマパークはキャラバン、ペンション、オートキャンプ場が一緒にあるキャンプ場だ。 キャンプサイト6~9番は破砕石となっており、1~5、10、11番サイトは低いデッキで構成されている。 トイレにはウォッシュレットが設置されていて使いやすく、シャワールームはヘアドライヤー。 扇風機、シャンプー、石鹸など、大体のものはすべて揃っている。 子供たちが好きなトランポリンがあって思う存分遊ぶことができ、夏には広いプールが設置されて蒸し暑い夏を涼しく過ごすことができる。 プールに上がる階段の横にはシャワーも設置されているので、必ず体を洗ってプールに入ろう。 プールがキャンプ場の真ん中に位置しており、子供たちが安全に遊んでいるかを随時確認することができる。 子供がいる家族連れのキャンパーはテントサイトを、恋人や高齢者はあまりにもきれいな造園に積まれているキャラバンを推薦する。 造園施設がとても美しいヒューテーマパークは、夜間になるとライトアップされ、昼より美しい夜の雰囲気を演出する。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山」があり、「直営」方式で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "陜川ヒューテーマパークは何が一緒にあるキャンプ場ですか？",
            "answer": "キャラバン、ペンション、オートキャンプ場が一緒にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイト6~9番と1~5、10、11番サイトの違いは何ですか？",
            "answer": "6~9番サイトは破砕石で、1~5、10、11番サイトは低いデッキで構成されています。"
        },
        {
            "question": "トイレに何が設置されていますか？",
            "answer": "ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "シャワールームに何が備え付けられていますか？",
            "answer": "ヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめる施設は何がありますか？",
            "answer": "トランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "夏に涼を取ることができる施設は何がありますか？",
            "answer": "広いプールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "プールに上がる前にするべきことは何ですか？",
            "answer": "隣に設置されたシャワーで体を洗うことです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の中心に位置している施設は何ですか？",
            "answer": "プールが中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "誰にはテントサイトを、誰にはキャラバンをお勧めですか？",
            "answer": "子供がいる家族連れにはテントサイトを、恋人や高齢者にはキャラバンをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ヒューテーマパークの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "夜間になるとライトアップされ、美しい夜の雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "陜川ヒューテーマパークではどのようなキャンプ場を利用できますか？",
            "answer": "一般キャンプ場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の自然環境としては何がありますか？",
            "answer": "周囲には山があります。"
        },
        {
            "question": "ヒューテーマパークはどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "「直営」方式で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 434
    }
}